睇到鬧樓主既comment 好不解

真心不解頭果幾個鬧樓主既comment點解咁多正評
係啲人奴性重定點解
果幾個comment仲要話明明塞錢入樓主袋 樓主都要覺得人地間公司串 仲有人話樓主eq低唔會成功

講真 其實好認同樓主
一睇篇文就知hkbn係鬼塞錢入你袋

1. 講埋哂啲阿媽係女人既野
2. 態度串過馬撚 啲用字影響緊公司形象
3. 係咁強調2700個applicants係想講到到自己公司既職位有幾咁搶手咁
4. 特登出篇野講話入佢公司難過入哈佛 你話佢唔係想借呢件招聘事件黎做包裝都冇人信

睇到咁多人鬧樓主睇到火
樓主話間公司串 跟住有班人就扮客觀話樓主eq低 呢班奴性重既人好嘔心

同果班老點你做野同你講你ot都係比機會你學野上位既老屎忽有乜分別？

Agree

我想知話塞錢入樓主袋果班人
封信塞左啲乜野
果封信只係不斷強調幾多人apply
而佢講要突圍既野
鬼唔知要咁做咩
再者hr係咪真係封封睇(當然唔可以排除)

如果佢真係要教路
係唔駛成日強調1700同埋講話難入過哈佛

樓主中左計幫HKBN宣傳

果個post陣老屎忽除重到，
真係隔住個mon都覺得臭，
熄都熄唔切

我都覺係 想人討論
同埋真係好多hkbn打手

認同
真係痴線 頭果幾個回覆完全係奴性重到乜
最離譜係話hkbn塞錢入樓主袋
極似老屎忽叫你做啲routine野同ot然後話比機會你學野一樣